蘋果日報 新聞 20191114 星期四

蘋果日報 新聞 20191114 星期四

頭條

限警中大執法敗訴
學生會會長：不代表警暴行為合理
余若薇哽咽：只求警守法
留守學生：入得嚟就唔走
林鄭夜會內閣 擬商宵禁戒嚴
築牆製武器 學生誓死頑抗
師生校友聯署促警停止暴行
千里運物資 支援山城抗戰
警假扮撤退 躲路牌狂放彈
中彈前線：如果冇死，想入中大
五學生被控校內暴動
中聯辦撤內地生 水警接載
台灣撤走126僑生
美參議員譴責警暴 籲速通過人權法
蔡英文：勿用港青鮮血祭獻北京
泛民：多國將與港府交涉
兩陣掟磚 清潔工中頭命危
天水圍少年頭中催淚彈重創
荃灣黑衣人疑被斬墮樓亡
沙田裁判法院遭縱火
中環今集會撐消防救護
教局「中圈套」改口今停課
家長轟林鄭攞人命做賭注
警截查學生 揮棍罵「垃圾」
中大提早結束本學期
交通癱瘓 馬路受阻 港鐵巴士接近全停
警粗暴打市民 中環拉50人
領呔男亂捉女仔獻防暴
西裝友搬竹鋪磚「有啲事比搵錢重要」
藍絲軍清路障 10分鐘收工
浸大現路障 駐軍持槍戒備
理大堵路 紅隧收費亭起火
港大生與警對峙 張翔勸止
梁天琦入選《時代》下世代百大人物
李家超縱警暴「滿手鮮血」
張建宗不知民憤原因「冇民調喺手」
田北辰擬去信韓正 力陳監警會不足
田北俊：商界向北京促獨立調查被拒
指揮官叫「打頭」警死撐意指上半身
藍絲促投票 藉亂局挽選情
三沙田區會候選人被捕
軟骨壞死 趙家賢須切耳廓
張曉明押後四中全會宣講會
18歲女被控藏洗潔精食油
的士擋防暴 司機告襲警
交通癱瘓 10被告缺席兩官遲到
廚工涉帶開山刀「用嚟拍曱甴」
屋苑內遭警扯髮 女子保釋
懲教飛虎隊最快周內做「特務警」
警參與恐製亂 毅行者取消
又一城關閉半月維修
協康會逾200人罷工抗警暴
運馬車受阻 夜馬又取消
============

港聞

蘋人誌：不老棋才 林海峰
財經專題：內房商藉港銀 中國式搶地
加劇高樓價 市民受苦
恒大中心自製高估值助融資
海航系賣地救亡 成失敗個案
=============

國際要聞

彈劾調查聽證會全美直播
民主黨斥特阻證人作供
議員彈劾決定受民意左右
特朗普被勸勿炒署理白宮幕僚長
專家教路 證人應沉住氣回答精確
民主黨大亂 希拉莉暗示欲爭提名
特班子偽造《時代》封面宣傳
==========

兩岸要聞

媒體教母任副手 自稱終局之戰
宋楚瑜四度披甲 分薄藍營票源
志在國會席次 或成蔡連任貴人
韓國瑜發大財不力 高雄夜市「熄燈」
大陸拘3台公民 稱「危害國安」
劫港錶行「陳同佳2.0」台落網
強調美國不會再被佔便宜
特朗普警告北京 協議泡湯再加關稅
華公民盜美78億元能源技術被起訴
敏感時刻 美艦今年九度駛入台海
何鴻燊捐出珍藏 馬首銅像回歸圓明園
華為手機顯示「中國台灣」台或禁售
============

國際新聞

85%範圍變澤國兩死
水都被淹 觀光船變搜救船
環保少女零碳出行 乘船從美赴葡
澳洲山火3死 懷孕消防照入火場
玻國參議員自任臨時總統
首宗吸電子煙需移植雙肺
宰豬阻非洲豬瘟 韓現血河